(奇聞)荃灣大河道業主，留空也不會平租畀窮酸

其實目測已五六年了，角位大單邊，係咪天價！
呢啲業主真係好勁，可以忍咁耐

抵佢pk la

係咪橋底果邊 印象多咗好多吉鋪

M記隔離啊

好似有故仔，風水野黎。

唔講，驚自爆

講喇

我錢多唔平租 你吹咩

俾啲雞住架

講左死全家

唔講死全家

業主會唔會死咗
有乜可能等咁耐都未睇清現實

一開張就比人放火

真係散貨場都冇租

聽講好邪

想聽

個電話打唔通

唔係金魚鋪咩

講唔講，你都死全家
打靶仔

有電話你可以打去問下

呢棟樓店舖業主都癲癲地架, 我懷疑係同一人, 出價離晒地
棟樓對住街市, 之前俾名創垃圾店租左既位置, 而定放售1億, 痴燃線既, 邊值呢個價, 一世都賣唔出啦

唔可以平租 ， 平租影響回報，影響售價，咁點放返佢？

真係好邪

仲有大河道而家新沙嗲王果個位。
呢幾年不停咁開新餐廳，半年到一年就摺。

依個位應該係荃灣頭3旺既鋪

老麥隔離？

呢個位星期一至日都旺到仆街 朝早到夜晚都超多人流 應該係荃灣最旺ge位

唔記得邊到聽返嚟，間鋪嘅上一手老細為咗呃保險金，放火燒自己間鋪，點知燒死咗自己個老婆，之後就再冇人租

嘩想聽詳細資料

咩都風水，收皮啦，怪力亂神
實情係物業估價同租金直接掛鉤，減你一兩千知唔知會對個估價有幾大影響？
估價低左仲點同銀行借錢。
利伸，跟緊師傅學做private banking

以前係佐記？ 定隔離？

聽聞入面好猛

呢個鋪位好撚猛㗎

好多草猛

以前細個記得好似係CSL(定隔離鋪位？ )
之後執左就無再見過其他鋪

以前好似係金鋪黎

有日凌晨行過聽到入面有人聲
仲要係大叫果啲聲
果陣攰得濟唔為意
無理到

又話貪字得個貧，
可惜事實係越有錢越貪！
而且係越貪越有
這就是香港

風水唔關事，我明，但可以做散貨場短租都大把人要，一個月都收番十萬啦，五年有成600萬吧
有冇AA解答

買得呢啲地鋪都唔志在嗰十萬八萬一個月，貪嗰少少令銀行批少千幾二千萬俾你？
依家出面啲租金都係煲出嚟，係個業主唔識玩先會空咁耐。幫過一個客做過一單係原價三萬租，嗌七萬搵熟人租，每個月私底下過返四萬俾個朋友。

以香港黎講 話唔定真係會有一日會值一億

廿幾定三十幾年前，嗰間舖好似係賣衫嘅，但個老細爭人錢，就諗咗條屎橋岀嚟，諗住燒咗間鋪去呃保險金，跟住佢老婆起閣樓唔知點解走唔到被火燒死咗。之後聽講嗰個單位成日見到佢老婆飄嚟飄去，跟住就冇人再租喇
利申:聽老一輩講，住咗荃灣五十幾年

嘩

咁有無拉到老細

咁就唔知喎

lm睇故

呢到前身好似係 csl
有兩層
有同事講過呢到好猛
唔敢係二樓留太耐

間野好似N年前(5-10年前都有人租)

有無巴打知荃灣富麗入邊間郵票舖先神奇,應該都十幾廿年無開?

有無巴打知?定其實有開? 不過我撞唔岩時間

有啲印象，好似係csl